請 使 用 任 何 方 式 還 擊

去到今時今日，點解有啲人仲可以覺得還手係問題？
當路過都可以拉，行過都襲警，講野都俾人打，仲同對方講道理？
我敢肯定，你第一個還手，後面一定成班兄弟陪你，
麻煩大家要有呢個覺悟，宜家已經無得唔還拖，好多兄弟因為想救人俾人陰返轉頭，
記住，我地做緊嘅，係一場革命
永不忘記今晚發生嘅事。
我地已經無路可退。

光復香港
時代革命

推

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

佢扮示威者攻擊示威者

你扮市民

當差人係一個市民時

還拖係宜家升級同發展落去嘅唯一辦法

612 721 811

老實講個晚咁多「便衣狗」圍住個學生，無一個人出示到委任證，其實一早可以上去隔硬救佢出黎。係我眼中，我只係見到一大班來歷不明嘅人當街當巷挾持一個學生，咁我見義勇為有咩唔妥當？

光復香港
時代革命

要俾更多人知道還手係無問題

必須殺

連近距離開槍都做得出，我點解唔可以還手？我有理由相信你係謀殺，而我出於自衛

如果唔還手，我地只係重覆做緊呢幾個月嘅野，不斷有前線俾人拉，毫無進步。對暴政無計可施，仲講光復香港？

衝突一直陸續有來，但如果仍然抱住「打不還手」，就等失敗啦

無得退啦
再退就會有第二隻 第三隻眼

係時候學識反擊啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

再退就係第六條命，第七條命
如果還手，可能都會無命，但一定俾宜家挨打好得多

612
721
811

敢還手，全香港都企係你個邊
宜家香港人對警察嘅怨恨已經到頂點
每次見到班狗7左一定歡呼
還手個下，等於宣布革命鐘已響起

要推出去，俾更多上前線嘅人見到！！！

幫手推出去唔該！！！

推！！！！

還手先係光復香港！！！

大家入黎推一推！！！

推！！

Sorry 㩒錯負評

雖然我想撐巴打你，但會唔會高估左啲手足既魄力？一般前線示威者都冇“主動還手而又有隨時被捕坐監的覺悟”，連隊頭被狗施拉都冇意識到要多幾個人上去打柒班狗先至製造到多幾個手足脱身既機會，「互救互助」係見到狗埋到近果陣就亂哂龍，一味俾個背脊俾手足睇····見到明明可以走得甩既巴絲結果因為唔夠多把手幫拖回援一下而被狗壓住黎打，幾多人掛住自己走得甩····有啲絕望啊。可能有唔少前線真係仲未適應尼種磨難。都係唔好要求太多了，做好自己，幫得一個係一個。